[
    {
        "QuestionType": "Open",
        "Question": "Qual \u00e8 l'imperativo formale (con Lei) del verbo venire?",
        "Correct": "venga"
    },
    {
        "QuestionType": "Open",
        "Question": "Qual \u00e8 l'imperativo formale (con Lei) del verbo avere?",
        "Correct": "abbia"
    },
    {
        "QuestionType": "Open",
        "Question": "Qual \u00e8 l'imperativo formale (con Lei) del verbo andare?",
        "Correct": "vada"
    },
    {
        "QuestionType": "Open",
        "Question": "Qual \u00e8 l'imperativo formale (con Lei) del verbo bere?",
        "Correct": "beva"
    },
    {
        "QuestionType": "Open",
        "Question": "Qual \u00e8 l'imperativo formale (con Lei) del verbo essere?",
        "Correct": "sia"
    },
    {
        "QuestionType": "Open",
        "Question": "Qual \u00e8 l'imperativo formale (con Lei) del verbo dire?",
        "Correct": "dica"
    },
    {
        "QuestionType": "Open",
        "Question": "Qual \u00e8 l'imperativo formale (con Lei) del verbo togliere?",
        "Correct": "tolga"
    },
    {
        "QuestionType": "Open",
        "Question": "Qual \u00e8 l'imperativo formale (con Lei) del verbo uscire?",
        "Correct": "esca"
    },
    {
        "QuestionType": "Open",
        "Question": "Qual \u00e8 l'imperativo formale (con Lei) del verbo fare?",
        "Correct": "faccia"
    },
    {
        "QuestionType": "Open",
        "Question": "Qual \u00e8 l'imperativo formale (con Lei) del verbo stare?",
        "Correct": "stia"
    },
    {
        "QuestionType": "Open",
        "Question": "Qual \u00e8 l'imperativo formale (con Lei) del verbo dare?",
        "Correct": "dia"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "sotto",
        "EnglishWord": "below"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "scoprire",
        "EnglishWord": "discover"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "divertirsi",
        "EnglishWord": "to have fun"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "ciclismo",
        "EnglishWord": "cycling"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "calcio",
        "EnglishWord": "soccer"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "sconsigliare",
        "EnglishWord": "to advice against"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "rafforzare",
        "EnglishWord": "strenghten"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "la goccia",
        "EnglishWord": "the drop"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "la bustina",
        "EnglishWord": "the sachet"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "lo sciroppo",
        "EnglishWord": "the syrup"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "la compressa",
        "EnglishWord": "the tablet"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "la raffreddore",
        "EnglishWord": "the cold"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "lo zenzero",
        "EnglishWord": "the ginger"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "soffrire",
        "EnglishWord": "to suffer"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "il sonno",
        "EnglishWord": "the sleep"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "il pronto soccorso",
        "EnglishWord": "the first aid"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "attendere",
        "EnglishWord": "to wait for"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "la sala d'attesa",
        "EnglishWord": "the waiting room"
    },
    {
        "QuestionType": "VOC",
        "ItalianWord": "togliere",
        "EnglishWord": "remove"
    }
]